[我要攬炒]希望攬炒團隊將眾籌餘額捐比星火

之前攬炒既眾籌都係捐比612
但呢三個月612收左咁多錢幫到既義士只係100個都無
係被捕人士既1成都無！
相反星火真係做到野，好似琴晚即刻搵到岳義士！
希望攬炒團隊認真考慮！

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

推

自推1/10

再捐錢星火未得囉

自推2/10

佢地聽到架

咁就好，唔再推

其實不如諗下捐比蘋果
燒錢燒左咁多年，係時候報答返

支持星火！

星火

星火係熱血公民黃洋達條契弟有份？

其實我覺得當初講好612 就612就唔好轉
實會有人嘈 兄弟爬山無為嘥時間嘈呢啲嘢

下次眾籌先話捐612/星火或50/50 會好d

前幾日MIHK.tv先講612同星火的分別, 值得一睇